行運超人對上破滅魔劍會點？

號稱最強禁武100%命中
對上點爆幸運既行運超人
邊個會赢？

剛好有隻ufo飛過擋左

剛好支野卡住射唔出

行運超人同一拳超人打邊個會贏

擋住?
UFO都射穿呀

應該係駕駛員心臟病死左
唔係就中風癱左
總之無可能按到發射掣

行運超人心口變大凶即刻仆街

呢個最有可能，既冇得失魔劍射到就一定收到對面頭，又突顯到行運超人嘅能力

魔劍已經超越死星，創世紀等武器